屌你老味又唔記得買六合彩

屌你老味天日又返工

買左咪又係返工

屌你老味 仲有半個鐘

大吉利是過你

天日就伸請投注芋頭

而家買咪得 我都係啱啱先買

好遠呀 又返左屋企

你講完我就買左

你想買咩number

app買囉
畀 6 個number嚟

2 7 14 22 23 24

12 17 29 33 34 37

跟

一次過買30期咪唔撚洗唔記得囉

户口買